淘仔耳機集中討論區 （23） -窮撚耳機/DAP專用帖- 毒拎又到聖誕

新嚟嘅巴打可以先睇睇FAQ、常用簡稱，咁就可以快啲知道我地傾緊乜:
(例：日馬= 日本Amazon，唔係沙田賽馬早場…)

近期熱門推介列表 / 其他淘寶店鋪 (Member Only):

高登/連登巴打耳機包膠集:
[url][/url]

就黎1001/差唔多1個月沉底搵人搵過個新POST

***重要聲明***
1. 淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。
2. 買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，
3. 購買淘仔耳機可能會招致損失--->寄返大陸走黎走去都係時間同錢。
___________________________________________________________________
舊帖內有以下既耳機討論
悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊
舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

Telegram 谷

#2 評價
________________________________________________________
點解會係上面幾間鋪頭呢,就係根據EPC同高登會員既評論總結番黎
評論:
對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 夢想兔945 既 仿fitear 335
悅耳出左隻6單

對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 美樂城seek keep原創 既 diy se535 vs2 / 聲菲爾音頻商城 既 仿K3003 / 值得逛逛 既 diy 535四單終極調音版動鐵版
[玩耳系列]國產公模動圈耳機

________________________________________________________
對於無畏定制既CM:
請教想淘CM耳機(永X還是無X好哩?)

________________________________________________________

#3
伏List:
巴絲打們要小心! 市面上充斥住以動圈冒充動鐵o既"DIY846"產品
例子:

呢隻6單元各位巴打點睇
大陸貼吧有人拆過呢D黎睇
佢Hi Hi到直情連動鐵都唔比你，係膠片涂銀色顏料再包住個動圈 而且好似話咁多間都係同一個騙子開o既，所以問佢咩單元組合係冇意思 fuck 任佢嗡
我總結呢D假野o既常見特點係:
1. 5/6單DIY846
2. 只有金屬紅色同銅色(非鏡面)，兩種色都係正版846冇o既，絕對唔會有透明你揀
3. 清一色好評，極少評論有提負面野
4. 通常會話提供一年，甚至三年保養 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
5. 間鋪只有極少種類商品 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
6. 提供15-30日無理由退貨 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
7. 你問佢單元型號/組合，佢會答22955+29689+30017'同級單元'之類
8. 有會提供一條黑色耳機線(帶咪/不帶咪)比你買
你地自己考慮啦
Ref：

新post

條天華線又斷左

有冇邊間耳機線好介紹
用緊Kz zs5

lm我都想知

有無人玩過matrix new mini-i 想入部玩下

zs5 可以搵返瘦佬平平地玩下玩線先

留名

Hi

萌新繼續留名學野

老忠a5 香港有未？

深水埗肥仔話十零號有得試

邊到

我都係

但個老細真係唔話得，次次都肯同我換
佢應該係我遇過最好既店主

巴打到底幾多筆直 ，之前見你入左隻a9 又係隔離post 搵推介

筆直三百蚊左近有邊隻抵玩

強帖留名

話說自己用緊Shure SE846
但係我成日見好多一千幾百就有成6-x單元咁多
想知其實差別有幾大呢？

耳機唔係單元越多越好 最緊要調音

買多隻唔買了

留名睇順山334開箱

如果無記錯仲有zx300

巴打其實聽開咩，見你無咩方向咩都想入咁

所以諗左好耐都冇買果d黎用 都係繼續用846算

splm

Lm

LM

我自己鍾意弱水多過兔335

我就相反

新人新帖留名

我發覺 就算幾好既耳機配粒廢耳膠都無用
想請問大家ex5用咩耳膠

用超哥幾好😌

final都ok

我都打算淘超哥
但個問題我完全唔知自己耳既size

每一個size 都好似無分別
正路粒膠會塞到幾入

超哥size比較特別

玩完 係咪無得試
學生哥無錢買曬啲size試

超級懷疑我左右耳大細不一

我就係例子了
正常d 套用中size
但超哥好似要1中1細

1中1細
我要試幾多次先揾到啱我
有時我左邊有風入 又有時覺得有少少頂住
耳線又勁焗

耳綿

有興趣可以搵我買超哥套

lm

係真唔係呀

唔駛驚，唔係好出奇，呢度都唔少人由DIY K3玩起

另外我想問
我之前耳機線3 4 個月左邊就會無聲
我應該注意啲咩？

有得試

90%機會粒鐵係假空殻，得一個圈嘅高仿

想買似樣啲k3至少千五

公模都唔fit

巴打想升級乜野耳機先

lmsin～

圖都冇張 有性趣

tg問我啦

new post lm

覺得唔啱聽?

你地就好啦，有335聽
因為肥仔有m1試聽先講話好過ctz5,1+2,
如果肥仔都有335試聽就好

歡迎搵a巴試毒

a巴真係好好人

小薯留名

新手一入

有無咩線推介？主要聽開band, budget 300左右

費事麻煩a巴啦
聽下你地評論同比較先，
到時有興趣盲入算

盲入啦，你試佢個對
自己買完個對都未必一樣聲啦

1+2 係咪有得轉0.78插針

係

我部6s之前用zs3
之後轉ex5 發現有電流聲
一上網search就出事了 原來6s本來就會有咁既問題......

淘仔啲dac得唔得？

返去攞部6s試下先

我隻手一掂到個mon
就有電流聲
聽歌都仲好
有時首歌一開始無聲就

你呢個問題問得好好
以下落黎有請各銅銀鈀線信徒為你解答

有冇DAP推介下？

有無巴打用過銅雀en700 pro，係唔係真係咁神

小薯巴，想問下銅銀鈀夾兔335得唔得

我未夾過呀，sorry

佢係1+2教主黎 只可以答到你 銅銀鈀相比其他銅類線係會多左高音同分析力 配1+2黎講細節變得仔細左 可能配兔仔都幾正 巴打盲入試下話我知 最緊要搵到人織

Budget 2000想玩淘仔耳機 是否不智

唔係，點解咁諗?

唔係

綜合性真係勁，除咗個樣
不過口果聽感d嘢，大家都唔一樣，試下啱唔啱先

有冇巴打有玩耳擴可以推薦下
用黎駁iphone6s，耳機打算換qdc個隻4cs

遲啲入，搵到巴打識織啦

盲買 未試過 有d驚

平平地玩下先
Zx5 EX5 1+2 玩起

銅雀間公司最近都出左圈鐵洛神em3，兩鐵一圈1599人仔

有無巴打用緊dps1+mojo

Eu onkyo dps1 有新update 有翻otg

揾依度有人持有嘅嘢約個時間試聽囉

大家都好樂意毒你

我一開波就盲入兔子

之後發現公模唔啱帶

其實都有可能係耳膠問題
宜家覺得有啲焗
有咩推薦,spinfit?

有無巴打知im03 配咩線好？

想要4.4平衡

我覺得Spinfit配兔335唔好，啲細節會消失 本身果隻耳膠仲好

利申 手持兔335

發覺E道好多唔聲唔聲,
其實好人多手持兔335
但唔出聲兔335比較其他耳機

PS不喜勿

因為無其他耳機

有無人有玩全想dac

巴打試下用AET 07/08, 07平均D, 08低頻多D, 兩隻都好好戴

利申持有兔仔334 335

有冇師兄淘過藍芽音響？
有冇d 蔗渣價錢Bose質素？😂

335 幾錢買？

用緊ZDGG 8PRO
想問一個問題，有無可能由MMCX頭轉CM
香港有無鋪做到

寄返俾zdgg改喇，問下佢要整幾錢

早知今天，何必當初，應該500到啦

舊年正價購入

咁算啦
寄上去好麻煩

點解上網睇係07低頻08平均調翻轉？

我用左幾隻耳機（包括兔335）比較都覺得08低頻多D。

反正對07/08都係20蚊對（有舖頭可以散買），買曬番黎比較下啦

原來zdgg有.78
想當年因爲佢得mmcx同.75而冇買到6/8 pro

不過佢手功唔錯，個插座應該幾耐用

我就係用MMCX成日接觸不良
想換

咁冇計了，如果兩樣野都係佢出品
佢應該會免手工費整，但一上一落都係煩。

之前試過銀線坊整咗條銅線，用落zdgg度有時會斷一斷聲(直插頭，zdgg係彎插頭)

牙籤+酒精大法
試試佢？
插頭同插座都要抺

新仔留名, 呢排好忙, 冇咩時間上水

你都叫新仔

玩過7N OCC銅 同 6N OFC鍍銀，
7N嗰條感覺僅餘嘅低音都無埋⋯
6N 鍍銀嗰條感覺好啲

邊度有得散買

正解 其實佢中間條針/管都好幼，好難鬆到bad contact, 所以問題就喺外圍---俾啲汗氧化/帶啲污跡入去之類 我啲跑步用嘅藍芽線都係咁搞番掂

星際好多間都有
FINAL 就真係唔知邊度有 結果 $50淘左對試
AET08 低音最正
利伸有SPINFIT AET08 FINAL

用咗半個月S1，覺得操作真係好難用，整playlist都難
換ZX300點睇

新手留名學野

換!!!!
可以試埋AK70ii / Opus 3 / CMX1

國磚就X5 iii / M3S / DP100 / X20

唔計cmx1, 其他嗰啲整playlist會易啲？

但係S1 出唔到韓文呢樣真係好有趣

啱呀

請問有冇巴打入咗水月雨嘅花灑平頭？
上網睇吹到呢隻上天

點解我隻zs3又壞左耳冇聲（第2次）
有冇巴打知原因

條線個插針接觸不良? 或者暗斷左掛
未必關隻耳機事，你用第條線試下

ZS3 咁平買過隻都唔傷

人地聽開冇感情好似我隻215咁

人地聽開有感情好似我隻215咁

擺明係新仔

出街唔記得帶player
用電話聽128mp3 好感動

線要睇你咩線，唔係咩spec既線，聲都一樣，不過你im03都係換耳機算，都係se215啲fd，女聲出但人聲又尖耳，其他那埋一舊，我個FD買左一年好想丟左佢 真心佢用耳綿加銅線夾硬塞到隻耳機啲低音出黎但係又多又鬆又散，人聲又遠左，其實冇意義

點止韓文，連中文都亂碼

老忠有得淘淘
但個樣真係

Lz A5

邊到有試聽

搵港人巴 岩岩番左貨

尖耳呢樣真
不過已經買咗天華4.4銅銀混編了.....
Ls02/3/4點睇？
聽開女聲 acg ，低音方面唔差就可以了

楊陽 - 7N單晶銅冷凍退火版+純銀混編

亮點 - 純銀線+7N冷凍單晶銅線混合

如果想訂定黎配遲啲買嘅n3ap同zx300，邊間好啲

啱啱知天華都有4.4頭 加埋佢先

正路剩係換導管，應該個外型可以整靚好多好大發揮空間，但點解隻A5可以整到成隻劣版K3咁 本身好期待，見到真係大失所望，雖然聲係冇失望 但差過A4，成舊膠咁，你叫人仲點買得落手

巴打試左？

差過a4係指個樣？

失禮失禮係指個樣

我個fd晨咁早淘寶訂左，今日先收到貨，其實我未有機會試，不過佢講到好正咁 雖然個樣唔係幾掂，不過毒撚出街邊會介意別人目光

有無師兄出老忠A5 vs 北斗包膠

上一隻im50爛左
想平平地買隻藍牙線比iphone 想問下呢隻聲好冇
200蚊ks zs3 藍牙線版
有冇得分真假

請教各位C兄,用緊ZS6+7N線, 想升級, $1000 有何推介呢?
淘仔/大廠都得, 麻煩曬

銅雀

各位大佬，真心一問如果用緊535le 要換線，雜食不過鐘意聲人聲，有咩線好推介？

kz冇假嘢，佢條藍芽線冇中伏嘅話係好嘅，所以最好去肥佬度試咗先買

KZ本身就係山寨仿製起家

比多小小系列，k5

通常答搵機先
幾多筆直？

有冇人探討過ANEW M1?

隻m1 有偏音寄返去直接換左對新
但係我無除到粒超哥 唔見左60蚊

舊

新

好靚
我都想入手隻
BTW, 如果想試聽係唔係得SSP有得試聽??

已盲入左隻

m1 how much

係，真心正，
心大心細緊

訂要等幾耐?

呢期快左within 2個星期，我買果陣等左1個月

台仔吹到依隻野天上有地下無
btw舊果隻反而靚啲

我都係鍾意舊多d

穩定木個面板

見話好過a4好多, 未知a5點，
而且係公模
重點香港有得試，無理由唔試左先買

見實木果個面板

台仔: A5同A4比， anew m1 同A5比就算啦，只可以同北斗比

其實北斗係咩?

已見都係老忠出
但個價錢
比兔3355更貴

已見，都係老忠出
但個價錢
比兔335更貴

所以呢隻比較少人買，但質素係幾好既
係價錢問題

d聲得唔得?

【我剁手都要买的宝贝（Shure/舒尔 SE215隔音降噪耳机音乐耳机手机耳机流行耳机），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥hH9H0kw0eSl￥后打开👉手淘👈

215信徒們有福了！

同埋logo問題（好似係）

請問你地經常講嘅天華線係咪呢間？

以下係舊果對既聽感：
首先隻耳機定位係樂器塞
主打低音染 音準
係弦樂 吉他 鋼琴既表現好(吉他真係正)
解析同定位都有晒
未開聲既聽感係(線即換左天華7n銅)
鍾意聽人聲既話 一入耳會有d失望
有d偏薄(我聽開男聲)
聽一d主打人聲 配樂細細聲or只係得間唔中撥下chord既歌 就唔太ok
薛之謙同林宥嘉呢類既歌手會有幾明顯既齒音
人聲定位適中 唔貼耳亦唔會後過樂器
三頻分離都ok人聲雖然遠d但係唔會被蓋住
低頻 唔知係咪圈未開既原因
量同潛都有 較實較集中 但係泛音延伸就無啦
聽開ex5 既我初初係有d唔慣架
不過煲耐左 人聲厚度同低頻既泛音會有返
聽人講配sf既垂直音場會好左
而jvc套就横向會好左
另外老細條銅鍍銀升級線 聽講人聲會出返 (條線係冷凍單晶銅鍍銀睇住老細連插頭插針一齊凍)
我自己就無試過啦
另外提一提佢個導管好粗下
粒超哥都係格硬撐開笠入去
無乜聽過其他耳機 所以就唔比較啦

好詳細
最中意睇ed開箱

Tfz king pro 大家點睇

條線左邊出唔到聲
筆直大約1k 唔介意用淘仔，不過唔可以差過原裝條7n

有咩特別偏好？

未試過，好似幾靚仔

有冇人聲好推介 用緊im02

淘寶有冇乜嘢耳擴 推介 500左右

有無人同zdgg個啲做過比較

小熊B4

推hd650夠做嗎？

好懷念zdgg

建議用XD-05好點，呢部堅大力

無咩特別偏好, 不過都係一般要求

近排換咗DAP想試下玩2.5平衡頭
有無平線可以推介
畢直500
用緊LZ-A4主要聽純音樂

我見個個都話M1>A4,然後用M1比北斗

其實線材無得試的話
大家都係估下估下

謝謝, 香港有冇行貨入手?
定係一定要靠淘寶?
如果要靠淘寶, 可以SHARE LINK嗎?

我自己搵到28MART 有喇, 謝謝

睇來得我用緊zdgg 搵日試下其他野先

耳掛舊膠用耐左唔夠彎
有無得換？

想玩純圈係唔係要買返大廠野會好d

咩價錢既純圈呀？銅雀都唔夠玩？JVC隻FW01有試過？

淘仔買有大陸保，留意返

老忠本身有條2.5
好似係

試下試下又會課金

我有部aune b1冇用好耐，有冇興趣?

邊度有得試?
利伸 想自己帶線同帶耳膠

Anew m1好似幾正

隻兔子 仲撚衰左 算了

我都用緊

古仔走左

我出$500收你對兔仔
免得你望住督睇督鼻啦

見到都覺得sad]
btw巴打宜家用緊a9?

都係放棄, 因為諗住massdrop 買hd 6xx, 決定買台機算
OPEN BACK 反正都唔會拎出街用
btw 謝謝巴打好意

買部膽300B

檯機budget?，要解碼定解碼+耳擴

算啦
心已死

掉撚左了

係呀 聽日去出雙子座

做咩事

有冇試過架K巴？我自己覺得雙子好平面

一隻iem隔音仲好過佢

試過下 唔岩聽咪放返出去

SSP 肥仔

衰d咩?

我出夠510

真係有錢先講得出
諗著公模定私模

整公模？

公模

排定600收

跟601

1000

我唔會再盲入
聽真啲岩先買 仲有唔再整私模

想問下想買headphone
筆直500, 雜食,
著重音場, 解析, 中高頻
有冇咩推介? (淘佬大牌都得)
最好即刻買到

E2000?

3k之內有冇推介？

有得試同無得試真係差好遠

btw 1001

對唔住, 講緊頭戴式
最好size係可以拎出街

要晒解碼同耳擴？
Source有咩？

source 如果係電腦 或者 PORTABLE DAP 會唔會好大分別?
定係都要用埋台機PLAYER 會好好多?
DAP 我用緊PLENUE R
解唔解碼分別大唔大? 定係都要睇下前端係咩先

Source如果係電腦同DAP,一樣digital out
分別唔算太大
如果係用電腦onboard sound卡做解碼
可以唔洗諗

解碼用檯機一定好，但你budget有限
唔介意淘可以搵 丁丁，評價聽講唔差
加多少少系列可能諗下GD01/02
大廠可以諗下二手U05/Teac
但都要補多少少

自己抬價 1100

無謂俾一次經歷影響信心喎，QDC 售後都有啲保證

qdc點同淘仔cm

巴打們，新手想入手KZ嘅耳機，唔知邊隻啱電話聽？

利申：窮L

1100ok

zs3

不了
要改模，講笑

反正自己都有

想知ZS3對比ZS5同ZS6有咩好？
音色如何？

新手一名

價錢好好🙊買左唔啱聽棄置左佢都唔赤

去試下就知,
耳聽為實

ZS3喇，平玩

Keita巴唔好棄坑啊

新手入坑之選

sph9500 夏花之聲？

其實我真係掉咗

米王

係淘寶問題姐，qdc d 手工都聽聞無投訴
不過會整細隻d 未必好隔音

中間放隻sd4s同天空6單

掉垃圾不如掉比我

可以幫你回收啲單元

用335掉死我吧

拎啲單元掉我 侮辱我吧

紫珊z3 各位巴打點睇？

二百幾仲問？買黎玩玩喇

巴打快啲汁返 拿錢丟我吧
( 我諗依到好多巴打願意幫你收左佢 )

前幾日問fd借黎玩 唔覺好特別 可能木耳
係真係細部

點解Aristo巴打你有咁多隻嘅喂

個模一樣但有啲係其他SD模耳機黎

原來係因為同一個模, 等我仲奇怪點解咁多對會有唔同位

SD4係普通
有個S 係細粒架

多謝事主巴打,
我自己好好留意下

9500 香港買有平過500嗎?
睇價錢.香港仲寫住過千

其實有幾隻諗緊
AKG K420
AKG K430
AKG K450 (如仲有減價貨)
KOSS PORTA PRO CLASSIC
Shure SRH144

如果9500有500買到應該最好?? 求買地方

淘寶咪有，早幾日買咗

係咪因爲我耳機易推 所以唔大分別？

我覺得手機人聲仲出

我就雜食向 流行曲為主

A5 1980

9500 應該會入返隻,
但太大拎唔到出街啦應該......
所以都係繼續求解答

出街唔洗揀啦 beats

一語道破!

認真 要音場通常係開放式大耳 出街唔多掂

咁樣, 可能去睇睇唔岩買隻SHURE 144試下好了

之前買過呢度好多人介紹過嘅平價紅色入耳耳機

依家壞咗想買返 但喺條link已死

有冇巴絲知道可以買返佢或者70蚊人仔有咩好介紹？

巴打你應該好耐之前追過post

好抱歉同你講已經絕左版，請轉入zs3

我都有印象呢隻，真係好耐之前下
zs3 +1

請問dp s1 而家個firmware 係咪無左 otg

咁依隻耳機喺網上淘平啲定喺店度買平？

zs3可以上fb搵港人限定
店主係呢度巴打黎，價錢公道，服務十分有保證
好多巴打都幫襯過（包括我）

追返少少post
話隻耳機用籃牙就唔好買原廠KZ果款
要另外去大廠買籃牙0.75線配隻機會安全啲
驚粒電會爆炸
咁大廠買籃牙0.75線有咩選擇？

AK出果舊藍芽盒抵玩，$499

有冇500樓下有usb input既DAC/AMP介紹
屋企電腦推耳牛用 不過推力冇咩要求
見到schiit同全想都有 不過要差唔多一千

kz其實你去肥佬度試真啲所有嘢work就得

肥佬係咪仲有trn隻藍牙線

咁就唔知，如果運動嘅話trn就啱因為防水，唔運動就kz嗰條平好多

但係兩條quality差唔多？

冇用過trn唔敢講，應該係啩

點睇呢條線？
有無巴打有用/知咩質素？

依條月經壞線

500真係冇乜選擇
你一係上淘寶睇睇，藍鳥之類
一係執下二手

korg 100m?
利申：想放

Agree
$500收呢部抵啦

500蚊放?

但係kz個條係ok?

咁即係無Lightning 線好揀啦

我嗰條係淘嘅，聲係好，但係只係第一次試嘅時候全部嘢work, 之後係聽到歌但控制唔到

Aaw 用左半年

駁J 用3.5頭

條線可唔可以快d啊

今日唔送貨架，聽日啦

咁又毒咗條新線
破產ed

我隻強子ve6等咗3個禮拜終於發貨喇

好嘢嚟

0.78

有錢

d聲點

新玩具

有耳膠？公模？

應該cm?

想問有無藍芽入耳式耳機推薦 唔想要條野掛係頸果種

自 見到耳膠

佢出果隻係公模

巴打有冇link share? 搵唔到

小薯都有新玩具啦

淘仔鋪搵，強子

隻ve6仲要等幾日先到 ，已經好心急想快D聽

謝謝分享

睇定線分下心先

我之前雙12個陣已經買定咗條鍍銀線
BTW有冇咩線推介啱ve6用？

二千蚊到聽人聲應該買兔334定ve5定買翻大廠ls200,orion果啲
利申幫fd問

巴打買幾錢

2500人仔，包線同埋面板設計

依隻正阿喂 可以入埋player

個人偏好排列:
ig VE5>強子VE5>IS200>兔334>Orion
兔VE5未聽過所以唔排

2000左右player有冇推介

爻度X20
山靈M3S

toxic sp 啦
利申:強子ve6xc+toxic開心使用中

強子ve5

個人聽感幾愛Toxic Virus，雖然sp都正

巴打聽過咁多耳雞 不過ig VE5係咩黎

雙失巴佢買左，可以搵佢毒下

邊隻ve5最似真果隻
我自已幾鐘意ve5聲底

今次竟然唔推弱水

心水清喎

可能隻弱水唔係人聲向 自隊一打

我睇comment講好似係人聲

bgvp有新款出？有冇咩消息

平放anew m1穩定木面版
有意留tg

其實都係人聲向 但推左咁耐個個都wfc 唔提了
二嚟佢係以clone ve5 / 334 同is200/orion作提問 咪跟返依堆嘢回應

隻水都好聽，不過呢個價位太多選擇

平放
天空6單，+ 天華鍍銀線

有意就找我

其實Rose都開左咁多年，啲耳雞都靚靚仔仔，我覺得依到冇人試真係幾出奇，個個入哂隻335 其實大家可以屌下其他，或者約咁多位巴打出黎試完再買，唔好人講就盲入，可能會搵到更加適合自己既聲音同埋更加多既樂趣

廢青巴啲耳機不可能唔係人聲向

試過聲底唔啱, 低頻太多, 人聲唔夠前, 唔係九沖左

有冇人淘過部音律美a1
見佢用ak4497想入黎玩下
但又驚佢個firmware唔掂

我會揀海貝果部R6
起碼靚仔D

睇粒dac係用9028q2m x2
不如買dx200

咁買DX200 + AM3

我係想買ak4497既dap
得p2同sp1000

等你盲入既包膠

google過都唔見評測文

果樣太特別，好難買得落手
但個spec又幾正

國磚通常firmware都唔掂
我諗依部都會係

下隻淘仔的話應該會試小龍定製
非淘仔嘅話, 早兩日試完Fischer Amps隻Rapture又幾啱聲

等緊你帶返屋企

唔揀用android系統果D 會冇咁易中伏，好似係

冇錢不了

Virus都等緊你

慘在closed system可能直頭UI操作差呢
e.g. 某L&P, 某DP100..
當初DP100個聲幾啱我 慘在個碌真係..

本身自己用zs5+天華線 想買一個耳機粗用做運動 zs3+藍牙線 好唔好用？

KZ藍芽線我有一條 會不時hang 唔建議用
有個牌子叫Anker好似兩百幾三百有IP5X防水藍芽運動耳機 你可以望望

即係點都死？

多手將條賭撚線由mmcx改2pin
宣佈同noble6唔太夾
又要改番mmcx夾n40

雖然粗用 但都想靚聲少少 巴打推介果隻見人話聲麻麻 btw 多謝巴打推介

你淘個轉頭先嘛 方便試線

幾時可以試你條線

當然唔會咁灰

國磚嘅話, 建議都係試耐少少 + 多睇用家反映 + 唔好做第一水買家

雖然試得耐都未必試到用家覺得部嘢唔夠好嘅地方, 但起碼都比起只聽一首半首了解多啲UI操作方面

另外新機bug fix出得密依家嘢, 好聽講就係對用家報告有誠意回應同改善
難聽講就係未完善就推, 揾第一水買家做白老鼠揾bugs

firmware bugs事少, 仲要驚批次硬件qc可能有問題, 都係唔買第一水保平安

個轉頭都差唔多2舊呀

唔洗兩舊都有 0.78-0.78 0.78-mmcx mmcx-0.78 想點轉都得

有條線駁住 已經唔同左聲

我有直插果隻 冇影到

有無巴打試過金馬琳啲線

咪買 一般般，自己買過，FD又買過

最幣香港冇
要盲淘

音律美D200都可能揾到師兄試聽
A1真係要膽搏膽

另外有冇人係澤豐買過線
想定製條八芯烏托邦for JH
佢話個頭用唔到八芯
叫我用六芯烏托邦
但我見漢聲都用到8芯

有冇靚嘅lighting轉3.5線？

佢係線徑太粗所以用唔到呀?

其實普遍啲藍芽耳機係咪都delay
之前淘左對200蚊無線藍芽
delay成半秒甚至有多
平時睇片好唔掂
淨係可以拎黎跑步聽歌

apple又唔抵玩加上自己比較鐘意入耳式
有冇邊啲款做到冇乜delay
定係平黎講會唔會冇可能做到

我試下叫佢問工場果邊確認係咪真係唔得

佢咁答：乌托邦八心怕是会注术怕压到
唔係好明佢講咩

佢老闆話推薦用極光
有冇巴打有建議

有冇巴打入左zsr？

佢賣既線都唔平呀，呢個牌子而家冇咩人買，幾年前就多
見佢有整武藤添，佢介紹極光呢條線又有咩特點?

AK10 $499
應該幫到你

Astell & Kern XB10
呢個？

當年話tf10用左之後人聲出好多

以為豐澤

係呀
家陣劈左價

我想問耳膠可唔可以一邊m 一邊s咁帶？
因為我大細耳

whynot？

漢聲zen8 master pro賣2680
我都係買澤豐極光算 1180人仔

x2, 睇到r晒頭

澤豐zephone耳機線係淘寶好出名
以前香港鋪頭都有賣
依家就唔知喇

今時今日金聲仲有

巴德MK2

幾過癮下

其實AK10 算唔算得上係耳擴

zen8 都係標價1680 之麻
但你有冇試過先,我覺得好重,耳仔痛
zen 4 /買OC mk5.5 仲好

master pro佢facebook post話zen8 JH2.5+base control 2680喎
見依個價即刻唔洗考慮淘左極光

冇追post, 普通先1680,但jh + bass control應該加700啦
我諗現金可能24xx左右

zen係正既,條極光你有冇試過?定盲入?

我隻強子ve6到咗喇，不過個cm插座超緊 ，換線個陣好驚整爛，粒啪啪掣幾好玩
啱啱聽咗一陣，個聲場的確大過335，樂器分離度同解析力都好過335，人聲就冇335咁毒，啪啪掣向下就低頻多D，感覺多過335少少，人聲都算近，粒掣向上就低頻即刻少咗一半，人聲遠咗，高頻多咗，煲多一陣先再寫評論

嘩 點忍

巴打咩線黎
換線個陣真係有破處感覺

有無巴打講下同ve5差幾遠

我個條線係Litz鍍銀線，係淘寶買嘅，另外我仲淘咗條單晶銀鍍金（雖然唔知堅定流）

人聲的確係335好D，聲場同分析力係VE6好D，但係個包圍就335會好D (個人觀點)

其餘都同意巴打你既包膠

另外有冇用銅線夾過?

盲淘
zen8果個價我不如買返moon audio條black dragon v2

$500以內有咩耳機抵屌
利申：新手

暫時都係得1+2 / EX5
EX5就係香港買，1+2 就要去淘仔店，叫森海

用緊im70想再好D有冇好介紹？3000左右

我冇試過用銅線呀，插咗依家個條鍍銀線落去唔敢再換線，個插座真係超緊

1+2係咪要盲淘 好撚驚中伏唔岩聽

插多幾次就鬆嫁啦

推薦完又驚伏，咁都係買大廠算喇
雖然呢度都幾多1+2用家

慢慢黎

大廠 500樓下Final E2000/E3000啦 無撚敵
1+2試聽可以去ssp肥佬

肥佬之前有得試，依家唔知

我覺得呢個價位真係只會推呢幾隻

有機會搵我試下夾武藤

唔該曬各位巴打

1+2可以去港人限定信和M26試下，算係聲音人聲唔錯，但外觀好靚既耳機

是咁的
上個月對um pro 20爛一邊線
個人懶閪掛住一邊用住先

今個月終於頂唔順
去發燒銀燒坊買線
終後買咗4N 15芯銀銅...二百零

上面有巴打提過ZDGG有DIY 215
見百零買對粗用都好...順手買埋...是旦買咗條線跟機

首先對215一如以往
聽開westone系聽215人聲係差啲
不過百幾銀無咩要求

條銀銅夾唔夾對pro20未知
因為原來成個月無用嗰邊最後都壞埋
一插入去無聲我未知係線唔得定機唔得
因為對215係正常就用佢嚟試線...發覺係機壞sad尻咗

不過215用銀銅係好咗啲...主要分析力同埋高音...
啲女聲出返嚟...無畀啲bass炸爆咗

Ssp已無得試1+2
信和有ex5試，無1+2
試完覺得無咩特別，可能我木耳

hello 215司教
每日一聽有助退燒

國磚吧依幾日好多人出黎推部千零人仔用ak4497既煙盒
好多人話佢地係打手
反而三千幾人仔既音律美a1 既post唔多見

果部野個樣真係

有冇人試過ig隻ve6xc？

木耳新手留名
有追開po 想問下$1000 budget 除左銅雀 仲有冇咩推薦？銅雀真係幾樣衰
用緊ex5 聽開流行歌同acg

同埋之前試過朋友隻ie800 幾鍾意佢嗰種樂器包圍住人聲嘅感覺 想問下有冇咩耳機做到類似嘅效果？

magaosi k5點睇

鍾意IE800? 胖子800 可以一試

215粉

215乃耳機界神器
非正式研究發現:每日聽十秒有助退燒

上網睇啲人評價好似好兩極 有冇巴打聽過有包膠？

你講煙盒?

MGS K5我覺得抵玩 $1500budget我會推佢
依隻嘢好多地方有得試 自己聽下囉
但如果同IE800相比較..完全係兩隻聲

呢兩部用4497既機都好難接受到個樣

音律美a1實物相又未去到好差

鋪頭叫咩名

我入左 不過未到

我都係依家搵緊咁既野

暫時睇到
Creative SoundBlaster E3
Audio Technical PHA50
AK/iRiver XB10

煙盒聽講聲係唔錯,但係轉歌果陣會有聲
佢間野新果部飯盒都好多人吹奏
呢間野好就好在FIRMWARE更新得好勤力

用緊xb 10 由新出用到依家，好就好在有3.5 同2.5 頭，但電量真係麻麻，得3小時左右..... 我都諗緊替換品

如果過年有平入返部玩下都好

唔係煙盒係飯盒先岩sor

1+2 撘超哥套好正，低音實左，空間感大左

買喇

搭埋銅銀鈀仲正

都係要袋多舊野同條線fing fing下

賣哂啲野了
發覺無左耳機唔得
又要再入坑了

不如一步到頂好過啦

諗緊買咩

1+2教主又發功

想脫坑? 唔係咁易嘅

早2日仲話賣哂一身輕

金磚+條8絞gw+tia
完

買我隻ZDGG

轉頭就賣返出去架喇

范將軍

求巴好搶口

睇黎求巴講左咁都未買
等你買左先啦

我又唔係你

歡迎試聽

巴打好生意

求link

部樂彼L6到底咩料
用舊chips ak4414但賣成皮人仔
俾我買p2好過

死窮撚用開se215 平得黎又戴得舒服所以一直無換，直到原裝線壞左就淘左條線番黎覺得好正

但用一陣就有沙沙聲，寧下個頭先有番聲，又買一條又係咁

邊度買條耐用d
Please help...

用火酒洗吓佢睇吓點

好左一排又係咁

好明顯你隻215個頭已經接觸不良
所以你應該換過對215

mmcx係要定期清洗
btw試吓用牙籤點酒精洗，會徹底啲 （插頭插座都要洗）

咁好唔好聽又唔係靠睇spec嘅
雖然我繼續唔睇好UI操作
利申前L3用家

下。。。。我寧係寧駁手機果個插頭位先好番
郁215果兩個耳筒位無影響，我無諗過關215事

試下其他裝置

同問

胖子的小店 不過 Are You Sure?

新手啱啱入坑

早日放棄mmcx啦

.78 最好用

即係3.5位接觸不良
爭在係部機個座定係插頭..

即係咩
唉，我都係只想買一隻㦗用d 既野姐唉

唔會係底坐，我換左電話都係咁。。。
所以先想問大家邊度買條穩陣d

se535條線壞左想買條cheap野粗用
但冇用開淘寶
請問有冇邊間買會正路啲？
百零二百蚊有冇條？
定日馬都會有？

新手上路想問各位

用緊846同陳年onkyo amp
用得好粗之下個amp似壞壞地
而家想玩dap同試dsd
想問除左sony個大黑磚仲有乜選擇
唔考慮淘寶住
聽歌好雜
但舊歌多

同價位
cowon p2
ak320

AK70 MK II
DX200

請問呢四部有乜特點

好貴呀320

亮點d質素ok

唔介意二手就AK380
9000真係幾抵玩

Budget 唔過$300, 最緊要耐用

聽聞銅銀混線好似對215有唔錯提升
可以去睇埋銀線坊佢個d係纯銀

唔該晒，試下先

紫珊Z2/Z3

買隻ZS5都ko佢幾條街
咪鬼玩215喇

我唔準你用d國產耳機挑戰215既地位

我重申
215乃耳機界神器
每日聽十秒，退燒可望

仲浪費錢落215同mmcx插針

唔怕甩螺絲嘅話 Opus2

求問各位，magaosi k5配亮點嘅6N銅鍍銀加7N銅啱唔啱?

利申：想人聲出d同音場闊d

好想問買唔買弱水mini2 好，有無人可以講下隻野？
細細粒有2個單元都真係好吸引
最衰x11繞耳好突

成8舊幾水，仲貴過我對5舊嘅x11，盲入真係需要勇氣

有冇人知s1 1.2ver update左d咩

弱水依隻應該冇人聽過 我得隻5鐵 B&R5 mk2

依隻真係好細粒，不過太細粒啦，仲要係好似n3ap咁既設計，樣個人唔太討好 不過我諗弱水啲耳機聲信得過既，但係我聽過佢啲耳機好多時都有堆毛剌，成隻塞咁入會唔會界耳

X11 冇得輸呀

淘左套土炮dac同amp
又想換喇叭

邊套?

偉良ak4497dac同佢個TT650 amp

而家用黎推咩

喇叭你會買passive?

有源喇叭黎
本身用緊Hivi D1080iv
想換Hivi H5mkii

Budget 人仔1000左右
本身有seek keep vs2 加鍍銀線
想買黎聽小編制 流行曲嘅鋼琴伴奏同弦樂 分離度要高少少 (對人聲唔太追求 唔好太過份就得 ) 求推薦

我都度緊買咩dac for jbl ls305
留名睇dac 開箱

呢對有埋解碼唔會浪費左部dac咩？

有解碼咩?

收左貨幾日啦
d 聲清左好多
不過我諗冇咩人岩咁清

我指Hivi H5mkii

原來有解碼
我都唔知
都係聽人講好聲

隻韻律工作室隻7單 好似走樂器解析方向，依到有幾位巴打買過隻7單同6單，好似冇伏

thx Ching! 如果手機直推得唔得？人聲會唔會太凹？

仲要係sd模
利申：想試聽

召喚

【【官方自营】SIMGOT/兴戈 洛神系列EM3入耳式耳机 顺丰包邮】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥w37m0lJe0p2￥后打开👉手淘👈

有無人入咗手

盲入

會唔會要用枱機先發揮哂呢對耳牛
就咁用Fiio x1 + JDS C5 amp表現唔差

有冇人識呢幾個單元？

BTW 有冇買咗嘅巴打出評測？

seek keep間店復活，新出左vs4 有冇巴打入左？

【vs4 圈铁耳机DIY耳机入耳式耳塞监听发烧k3黑黄鹂天狼星se846同级】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥LKAU0lrYP4P￥后打开👉手淘👈

亂入想問如果zs6同ex5巴打們推邊隻多啲

論聲EX5好ZS6好多

主要係聽外國流行歌同edm，見ex5評價幾好，想入隻聽下

有無巴打有lightning 線推介

主要係zs6太多問題，EX5聲音唔係話好突出，不過聽流行唔錯，最重要係佢藍色版外觀勁撚靚，造工又好，係分離度同解析一般，不過冇得要求咁多

聽講zs6聲好，但我就係見好多巴打話zs系列好問題，所以有啲卻步

本身以前用過215，唔知ex5同佢分别大唔大呢

新出果啲係幾有問題，特別是zs6最大問題，最舊果隻zs3總體而言反而可以話係最好

太大分別，你試下就知
個人認為215係低音蓋過所有野但係佢啲低音又多又腫，完全唔係一回事 依隻野似吹奏多啲
不過都係試聽下比較好，香港好多地方有得試，如果你試完覺得冇咩分別或者可能覺得215好啲，我諗都冇咩所謂

想自行試整耳機線，有冇巴打分享下?網上都比較少 特別是貴線成品價可以差好遠
諗住啲分線、插頭、插針自己夾靚好多，好多鋪都夾得一般般，特別是啲國產耳機線鋪

啲單元叫有啲新意， 記錄在案先

買支大火數有得較溫度嘅辣雞 好聲嘅錫線(唔同錫線對線的音色走向影響都幾大) 最好第一次用平野試做一次 同埋織靚啲

線好易焊，新手都好易上手
但織線要織得靚真係唔易

整開耳機線果排就織得又靚又快
冇整一排有生疏晒
所以我一整就會整幾條
新耳機到就用下唔同試睇下邊條靚

高溫啲有咩好處?
我見CM Audio有隻含4%銀既音頻專用錫線，都幾貴，唔知夠唔夠用

其實你講215個啲問題，我一直都覺，只不過想換，但好多好啲啲嘅耳機都幾千，但見呢隻大家都講到幾好

想問下邊到有得試下

音響用既錫線含既金屬一般都高熔點
你支雞唔夠火數就溶唔到錫

新手用有得較溫度既雞會比較易

FB打港人限定，信和M26同店員講試聽啲咩，或者FB打28mart係旺角M記隔離，睇定左有咩再去試，其實依到隨便一隻幾十蚊都打低215，唔係話大廠唔好，e3000 e2000果啲依到都推緊，係咁岩有啲真係吹奏出黎，巴打剛開始接觸可以試多啲，搵下自己想要咩聲

唔止係新手，焊都未試過，仲要唔知啲線焊咩位，啲熱縮管點應用

熱縮管專業就熱風槍，冇就火機風筒都得

最好買熱熔膠，我用佢黎密封焊點

焊位自已google

想畀幾多先
我覺得不如畀到近千上銅雀 即係EN700 Pro
(有人話佢好樣衰 我反而覺得幾ok)

講多少少

記得買一批唔同粗幼既熱縮管，黑色透明，買埋紅色有需要既時候分埋右邊更好
最重要係要黎整耳掛

要買剪線鉗，去鴨記買，有埋awg既洞，一剪就得，最好剪到28awg左右既

原來仲要用埋熱熔膠 本身冇諗住要用

焊點落熱熔膠/膠水耐用d，大力扯都唔會爛

即係焊完層錫上去等佢OK再整溶啲膠放一層上去?

巴打 我都係由焊都未試過，去到織到一條線出嚟

熱熔膠槍射上去

仲要買他錶，焊完他他下睇下通唔通/短唔短路

咁巴打熱熔膠槍有冇咩要求?

最平得啦

其實我膽粗粗想改lightning 頭 ,有無人詆過

買條215既lightning 線好閪貴仲要d 聲同原廠一樣

錫線買蒙多福 易焊實淨好聲
普通風筒都吹到熱縮管

自己試過剪線由L頭轉直頭
焊到鳩滋媽碌之後就放棄再搞

唔一定要熱溶膠嘅 我就係成功例子 不過縮套一定要
我都係用蒙多福錫線 有金果隻 不過新手第一次焊到仆哂街 因為高熔點焊熔左2個插針 但真係好聲 新手用普通錫線易上手啲

原來mk有

28mart

再好梗係試左先，一開始唔知香港有得試！上網睇下先唔該哂巴打

最靚聲一定係改英式電源頭

仲有用uv膠都ok

500 budget 買邊隻好？
暫時睇中EX5 不過用左215幾年 有少少驚左動圈啲聲
想入隻動鐵多啲 見hkepc推DM5 不過個樣麻麻
ZS3係咪好選擇？

有冇諗過試吓1+2？

焊錫線焊埋枝插針

其實係215太勁啦
本身好多平耳機包括ex5都已經同215完全唔同風格，之不過始終冇咩動鐵既隻高解析，換隻圈鐵 / 全鐵應該會可以令你耳目一新，可以試下e2000 / e3000 或上面巴打隻 1+2

又唔好咁講隻215 我諗已經用左5年以上
當年同價位得um1同215揀
邊有依家幾百蚊野都百花齊放
諗住星期一放工落ssp間肥仔試
暫時睇中銅雀 EX5 1+2 myloveii
仲有無邊隻值得試？放工時間我估都幾多人下 要快閃

E2000就不了 用慣左掛耳

有冇人玩aune 個class a
夠唔夠力推k812

我點講215黎 巴打駛唔駛咁快諗埋一邊，所以話215真係唔話得

純粹係有感情姐
對野條線開始壞 又聽到好悶
好想試新野
EX5真係好靚下
當年應該揀um1 215完全唔係我杯茶

巴打係時候試新野 銀包準備

有無mmcx 2.5mm線介紹？ 1000樓下

買！
買！
買！

介紹下

夾咩耳機？

我諗澤豐極光應該唔洗

1+2夾銅銀鈀

1+2 賣緊幾錢？
香港去邊買好

一定要係淘寶買

我見要造耳模先

不如巴打講下你筆直，依家default ex5價位，都係果幾樣，講真香港有得試哂，圈唔一定唔岩你，因為同你聽開隻215都有唔少差異，只係你講話唔要圈聲，咁選擇少左好多 一係試埋銅雀 28mart好似有得試?

可以公模，同埋叫佢整0.78插針

1000蚊樓下 聽pop多 圈定鐵無所謂 唔該晒

香港有無得試左先

可能要係到搵巴打試，之前有鋪頭有，依家好似冇賣

銅雀，或俾多小小玩老忠A4 / A5 / magaosi K5

Akg n30 一圈一鐵

188銅線攪掂

有無link?

搜尋淘店 idea hifi

揾唔到

我都search到你點會search唔到 serach店鋪阿

揾到了

忙到退燒嘅求巴上水了

例牌想答你金鍊
如果講香港有得試聽嘅大廠的話
Orb條Clear Force Premium, Nubunaga Labs, 仲有PW Audio最平嗰款應該咁上下價錢

金鍊係taobao?

係 間鋪叫咩亮點發燒線材咁上下
亮點金鍊早期依度差唔多人手一條

揾下先 唔該

條um pro20壞咗 買條1+2好唔好
平時聽開soul同r&b

499人仔都幾抵玩！可以一試

1+2

推到等教主見到

1+2其實正喺邊，考慮緊入佢定en700 pro, 雖然價錢有d 距離

500蚊，有隻一定質素既公模圈鐵去邊搵

低頻有質有量，高頻煲後表現幾好，分析力煲後出色，人聲出 ，係聲場一般
配搭銅銀鈀低頻收斂番，人聲同高頻細緻左，聲場更立體
銅銀鈀教徒們仲有冇補充？

不過比得$1000就聲而言我投銅雞一票

我記得我唔知幾多個Post之前都有打過1+2嘅優點, 除左人聲係比較貼之外, 其他都對得住呢個價位

不過一定要好似我地小薯巴咁, 配銅銀鈀呀

利申: 冇配銅銀鈀

以聲而論，完全同感

請教一下，人仔￥1000左右，淨耳機頭，唔計線，想買黎聽小編制 流行曲嘅鋼琴伴奏同弦樂 分離度要高少少，有咩推介？
都係銅雀？

利申：新手

覺得可以試下k5

仲有老忠A4

有冇人玩過 fiio f9 pro？

想問
我淘寶search SE215
啲價格咁浮動
又平又貴
應該點揀

而家用緊小米圈鐵個隻耳筒
條線爆爆地 想換隻唔算貴嘅
偏好入耳式 如果有藍牙更好

想問下其實賣CM會唔會真係有人買

塞粒耳膠都可以當公模既

建議就係唔好揀SE215 入門之中依隻都算係經典

可以爆殼重做㗎嘛

1+2已入 未試聽過 希望啱聽啦

#1
悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版

呢堆係咪入門

你筆直幾多？

budget?

耳機界退燒神器

有冇巴打買過淘寶藍牙mmcx線？有咩評價

筆直幾舊水
入耳（掛耳啲款未試過 ）>藍牙>音質

咁嘅要求會唔會唔需要入post
求其執隻都得

無三不成幾，300~900都係幾，咁即係幾多?
依到就係大家分享下抵買耳機，入黎冇咩所謂既

sorry 500樓下
上面個隻筆直都岩

zs3唔過100喎
500考慮有ex5/1+2
大廠有e2000/e3000

一般人比較推ex5，因為聲本身已經唔錯，雖然係依幾隻裡面聲而言我係會排比較後，不過個外觀同造工我會排第一，個樣特別是藍色版超靚超重金屬感，係我眼中比好多幾千蚊既都更靚，而且係FB港人限定到買都係剛好5舊水，抵玩

唔過100
我搵出黎咁嘅
69個個禁入去連埋線就129/169/179

好多依啲耳機香港都有得買，而且平好多，ZS3最平可以去到69蚊，但係咩都冇得隻耳機，香港同港人限定買都係好似一舊水到 仲要有保養

唔知係咪因為比洗衣機洗過，我覺得無zdgg 3單元好聽

zdgg咩事del哂啲耳機，方才上去睇一件都冇

明白 睇睇先

屌，真定假 佢之前加左我微信

搞咩

想問下咁多位, $500筆直可以買邊隻頭戴式會較高CP?
想買隻出到街而遮哂全隻耳
唔駛bass多, 只係想平均同音場闊少少

其實睇中左shp9500, 但上網睇好似太大對for出街
而且開放式話唔建議出街用.............

求求指引細佬

今日見有師兄介紹日馬隻jvc mx10, 1萬yen有找喔， 可以試下。 open出街只係玩自己～

想問ZS6值唔值得買
定買ZS5抵啲

洗機

冇聽幾日兔仔
聽返好似發現新大陸咁

ZDGG唔做？
隻8Pro 2手價變0

真係似執粒
話唔定絕左版有收藏價值呢

題外話，呢隻單元嗰樣同fxa9用嗰粒好似...

ue900單元 31618,bass垃圾

理得佢咩單元，唔拎黎做bass咪得，調到好聲就得啦

thx ching
牌子係咪 MAGAOSI？？
上網search到有啲人唔中意呢個牌子，因為佢之前呃人 k5驚唔驚有伏
BTW 佢又幾靚仔

我都唔鐘意依隻牌子，K3中過伏，不過K5真係幾靚聲，so far唔覺有咩伏位，同埋好多巴打聽完都推，我諗都冇咩需要擔心

thx ching!
唔太中意呢個樣 咁多個嘴，咁複雜，人都癲

請問mmcx 有乜唔好？
之前用過0.78, 條線個插針應該唔係咁標準，迫爆左耳機個插座...怕怕

接觸不良

香港買定淘仔好？香港邊度買平？

我諗應該唔關0.78事，係咪你用左0.78插針吉0.75既插座，因為本身窄左如果用力唔好好易出事
mmcx本身設計for 天線用途，可以360度轉轉轉，首先轉到頭都暈埋每次拎起身都要轉返岩個位黎戴，其次轉得多冇保養佢好易接觸不良，再者插針品質唔好會比一般更快打柴，需要嬰兒一般既呵護，最後就係對拔插太唔友好，拔得多又壞，拔得冇技巧又壞，同埋我覺得mmcx插針相對較少

換條virus真係會中毒

暫時未見k5有伏
試聽過都覺得幾好聲
唯一比較不爽我覺得係mmcx

依隻出名平同舊單元, 想bass好d唔會用佢

有無巴打試過

巴打們點睇Idea Hifi 嗰條8絞30芯大晶銅

大廠就會有人接, 劈賤啲就得
淘仔CM真係可能要送/低於1k先搵到人接

淘寶公模都無人接啦
何況CM

係到放有巴打接 不過啲人Rich到寧願丟落垃圾桶都唔益大家

講真你唔係本身鐘意IE800把聲唔建議買仿製野，其次本身隻野出名，我都試過比人拆穿 到時真係唔知講咩好

直線抽擊keita巴打

Sorry 冇心 戴返個頭盔純粹係舉個例子

屌，我買左mmcx...

我本身就唔係成日會換線嘅人，希望無事啦

btw, 點保養佢？

粒鐵黎架，入左水仲有聲出都執到喇
隻野係咁先喇

壞左咪寄俾佢修理返，唔駛驚咁多
總之唔好暴力對待佢，拔插時用陰力好難會壞

胖子IE800 可入

想問有冇可以加到低頻又唔削中高同拉遠人聲嘅線？ 我隻強子ve5再多啲低頻就可以退燒了

落隻AET08低頻量會多啲，整體聲會實返啲，咁樣應該就夠啦，另外起碼搵條三頻提升既靚線先好退燒阿

佢還有一隻是仿K3003，請問呢隻可入嗎？雖然比較貴

AET08好幼喎 我驚隻強子塞唔落喎
紅字你有冇推介先

請教一下
電腦駁左usb dac播cd 轉既flac
部dac顯示pcm 48khz是否正常

個價不如老忠A4 / Magaosi K5
或者你鐘意可以盲入

廿蚊試下無防
線我唔敢亂講，一陣唔太夾咁點算

請問有冇師兄用過 DM5 ?
同埋我聽人講 bgvp 係唔係呢個禮拜出新嘢?

不過老老柒柒，以推得郁前題，個人真係會揀x11多過銅雀

有得揀我就一定要mmcx嘅，事關兩針已經甩過n次甩到我驚，mmcx就完全唔使擔心

所謂嘅接觸不良其實只要有事時用火酒洗吓就得，我手頭上只有跑步用嘅藍芽線先有接觸不良(因為汗)，都係洗吓就冇事，平時用嗰啲mmcx係乜事都無

邊度有廿蚊咁抵
線之前入過亮點6xx嗰條銅銀混編，不過麻麻 我鍾意啲線軟身啲但係亮點條線幾硬同埋換完冇咩升級嘅感覺

胖子IE800有無lin 5,6舊水budget諗緊換邊隻 暫時偏向1+2

星際下層有個角落係有賣散裝一對廿蚊
線分面巴打可以睇下CM Audio啲線，依到應該冇咩巴打持有，之前買條巴德 MKII 銀色既平平地四舊水升級感都幾大，高節啲細節好出，低音又清脆左，雖然落左架半年

aet大把散賣啦

教主 信徒救駕來遲了 忙左幾日
獻上劣作相片一張 請笑納

條線有無lin?

唔該哂夜巴同永巴

依條唔係自製銀銅鈀咩
btw好似襯錯分線插頭果啲顏色，格格不入，黑色好似好啲

胖子果對其實，聽樂器係OK，不過太難推 去年有幾位巴打上黎屌胖子隻ie800用幾個月爛左，我係前年買2個月爛

爛咗咪寄番去整囉 可能個殻脆身
三百幾人仔抵玩

第一次整乜都是撚但 本身個人冇乜tastes

寄返去都一舊，冇寄 當跌咗

無知一問，老豆比咗隻ue900同隻535我
用iphone聽，洗唔洗淘隻耳擴推

ZuperDAC 可以支援到 但要買camera adapter 先用到

535 唔清楚，但UE900s 如果用唔好嘅耳擴推通常會有電流聲...一定要用嘅我會推 Headamp Pico Slim 不過你開到七成以上會有distortion 所以平時聽歌好大聲就唔好買

我個隻普通係Ue900,唔係s款

我用呢部推佢輕鬆冇難度

最少要搵player推佢，呢隻野手機攪佢唔掂

唔係唔想用player,但係我平時用開spotify聽歌

我好無知

我都用spotify聽 但一開始run耳機會用番ipod photo run

Photo

好多年前既產品 我仲有部ipod classic，不過唔方便無用了

我知呀
而家都冇咩人用古董機

懷舊

好懷念以前綁ipc個炸彈

我都有咁做

岩岩見到fiio出左新amp,有藍牙

不嬲都唔覺fiio啲野有好啲，xduoo

呢個價點解要買佢，睇唔透

貪佢有藍牙

買AK舊藍芽仲好喇

用緊啦，我都想佢出新
最近身㾗，想試下新耳機，但我又好鐘意依家個zdgg

Why not both?

點解member only 無左條link既
仲想搵胖子間鋪添

睇佢描述，呢隻係參考黑雞調音？
支持巴打盲狙試吓
悅耳做咗咁耐，調音應該有信心...掛

4千買黑雀二手都得喇

初燒報到

韻律6單? ZS5? 徠聲耳擴? HP Pavilion?

zs3加天華線
zs5加188線
GR1耳擴
HP pavilion 14

全盛時期呢個post可以有幾毒？

有好毒咩？

kz fans

kz係信仰 同sony一樣

Agree
二千幾買老翻黑雀，不如多少少買老正黑雀

小弟用緊ig ve2
想佢人聲 分析唔減嘅情況下
加強個bass同低頻
應該用咩線會比較適合

之前試過佢隻846 ok既

而家大約2500到
我都覺淘仔既話太貴

人仔2500 我買強子/兔仔喇
而家匯水又咁貴

筆直幾錢?
平平地可玩下188 銅線，會加到低頻

佢講到幫我升級埋 有小小心動
只係唔知佢講既果啲零件係乜

兩間都係耳機鋪黎，呢幾個post都多人去買
強子就做VE5/VE6
兔仔就做fitear 334/335

如果係新手就建議平玩下其他先咁，唔駛咁快玩呢D

thanks bro 睇睇先

搵到兔仔
四單都已經係悅耳十單個價

單元多≠靚聲

500內

就咁買單元仲抵呀

買單元我買一堆zs5唔好? 有加成

ve5想換2.5線 有無咩推介

筆直1k~1k5平平地玩住先
想要空間感 求推介

慢慢感受下

單元越多調音越難

即係悅耳個升級可以唔洗理？

有無強子關鍵字

岩岩問左zdgg,原來update 緊

我見佢連分頻都share埋出黎喎

新手都係玩D 人地買過試左冇伏推薦出黎果堆會好D
如果你要買佢，唔會唔俾你買既，不過起碼要有中大伏既心態先好去盲入

其實佢都有小小做到心灰意冷feel,成日話taobao要有人買先會易啲search,仲有好多店出個價平好多 不過zdgg都幾高汁

聽咗大半年覺得都真係唔差
唯一係價錢問題
佢對比其他淘寶鋪真係算貴

所以我都無轉其他，佢仲可以加錢比佢upgrade 雖然我唔知其他店得唔得，但起碼佢令我放心
不過說真心貴
有時搵佢吹水都幾好吹

佢隻10pro真係mamaday, 6pro 8pro好太多
但啲人覺得多單=無敵丫嘛

路過推弱水5鐵

難講 睇知名度 同埋個價夠唔夠賤
身邊識唔少人都放過淘仔公模 個價錢唔算話爛價添

UE900無bass係出音口調音手段做成, 唔代表依款鐵冇bass

係邊到放
放上肥花？

有人肥花放 有人響唔同forum嘅淘仔討論po放 有人響tg放

以前又話少人買都唔緊要
不過有新款可能會支持下
持有1599 四單535殻
貴但值 理得佢二手單元

呢度係咪有個巴打係se215忠實粉絲？
我想問下se215，二三百蚊有咩升級線？

標準答案：換過個耳機

215唔係用黎聽㗎，係用黎拜
祈求早日退燒

唔好咁啦你哋
我代朋友問架咋，佢用開有感情

咁...可以試吓純銀線？

佢自己仲有隻ue900s，不過佢中意se215嘅氣氛喎，如果換ue900s嘅線，想加強啲音場，有咩選擇？

我個陣用8pro換左新10pro番來，我覺得全面提升wor 會唔會version唔同，佢好鐘意得閒又改下調音 成日同我講又有新調音，又會send 曲線圖比我吹水

依隻我都有，又真係幾正，得閒聽番都有一番風味

thanks bro

感謝巴打
返去再研究下強子兔仔先

仲買846

另一間耳機鋪黎

有幸聽過ZDGG $1699 果隻8單，即係淘仔帖好耐之前推果隻
耳機做功同把聲包圍感，分析力，人聲都正，係差D 低音冇咁爽

做咩事 年幾前買落

點解你唔入

弱水就係弱水 唔係嗰兩間之一

有可能真係你所講 ver唔同掛
我手頭聽嗰隻應該係好早期10pro
除左濛冇感覺

玩緊兔仔335 ，手頭仲有幾隻耳機

之前買過隻声菲尔IE800 壞左
300蚊內性價比最高的耳機係咪zs3？

利申：手機聽歌

x20等緊你

比多小小，e2000

標準答案:2隻都換曬佢

玩緊喇

Xduoo x20

klipsch x20

屎忽痕去肥佬到入左隻es3 自己聽感覺得幾岩我 幾舒服 戴得唔攰 好過之前隻zs6 準備扔zs6入雪櫃 吉撚到我耳痛 戴又吉耳骨 高頻吉我耳道 痴撚線

幾錢

99 佢低音同zs3差好遠 zs3係轟轟轟 es3好平均 出街粗用幾好

尖尖尖~

稍微想問下 ig ve係邊個黎 之前成日見到有人講

有無人有Zsr評價

終於忍唔住

買黎試

以前追單元數目咪會買佢
但二千至三千range公模好多選擇

想換條4.4平衡比n3ap
亮點條純銀線+7N冷凍單晶銅線好唔好

想大家俾d 意見。。
海洋之心是咪好鳩？

xx之心伏味濃

而家冇人買呢d 喇，伏線黎

ig : daymanymc

YES 完全唔掂，以前依到都有唔少巴打買咗屌哂鬼

呢度冇咩n3ap用家

聽講隻ZSR聲音偏向低音

何必呢

yes, 仲垃圾過跟機線， 搞到d聲好古怪！平平地去銀線坊買啦。200～300好好架啦

點唔掂法

巴打一定買咗

係呀屌。。。。。。。。。。。。。。。。

我都買左

不過係5,6年前岩岩玩淘仔果陣

我用緊音律美A1，你想知啲乜

除咗金菊，金磚同SP1K，我暫時搵唔到邊部啱聽過佢，而且又有得裝google play(當然要root機自己搞)

MR1同R6啲聲好焗好悶，唔係我杯茶

最近有咩圈/圈鐵推介

好耐冇見

算啦巴打，早啲上黎問咪冇事 預咗交學費啦，當住備用線囉

店主 你啲耳雞好似好掂

Simgot EM3 好似ok 你入左就可以包膠下

銅雀間廠旗艦級

主席有冇得賣？想試天

有無毒文包膠

應該未出嘅EM5先係佢旗艦

收到老忠北斗了

都唔係好耐姐😂

無，廢事被人當打手

包裝咁精美既

之前忙 睇下嚟緊幾時可以再試你啲嘢先

幾錢？

香港同港人限定買平唔少

咪講左港人限定

去港人限定買ex5有冇伏？

唉，真係唔該晒你地。。。其實條線係大半年前買，而家未過保養就壞左，諗住退番俾佢退番錢錢買過條，但鬼銀眼，加左少少錢換左個lightning 頭

Btw...換 Lightning 音質會唔會差d?

呢個價，抵玩

無，我都係個度買

如果用非原裝lightning頭 你要有心理準備有底噪問題

悅耳淨係聽過千幾嗰隻8鐵, 論聲我覺得對得住價錢
btw, 2k人仔左右繼續推弱水5鐵, 可以搵我試聽

我見到店主有隻粉紅色珍珠殼ue好靚， 咩黎架？

31736x2=4粒高音，高音太搶
本來個config就只係得一粒高音，3粒中音，2粒低音加隻圈，高音就太少，都係唔好
不如買悅耳嘅30017x2+33aj007x2嗰隻，好似兩k多啲

做孝子，買俾屋企人？

ig ve5 / 334 都係2700 到 2200到 依隻貴到呢
最重要係悅耳依間黑店早兩年食咗幾年巴打隻耳機冇回頭

ig ve5/334乜東東黎

多謝巴打，我搵過啲key word都搵唔到，介唔介意比條link我

係呀 比老豆試過對悅耳846 佢話幾好
咁咪想買好小小 比佢享受下
真846又太撚貴了

食左人地啲耳機？

果位巴打應該準備課金，大家留名睇收貨就ok

上面岩岩先講完

有冇巴打入過手

各位巴打講到麻麻咁
我搵多左幾間睇睇

我追返post 個巴打好似係自己整過比女友果個？

【弱水科技b&r5 5单元动铁入耳式定制私模公模耳机包邮顺丰】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥tugz0OIKVK3￥后打开👉手淘👈

依隻, 歡迎揾我試聽

感謝巴打，我睇睇先

音色點
用緊dp-x1配Roxanne
換做音律美A1 好唔好

約出黎試聽
我都想聽下呢部野

sorry, 我講嗰隻其實係1688, 兩k幾嗰個係平嘅十單(貴嗰個4k幾) , 個人認為兩隻都玩得過

食咗人哋耳筒嗰單嘢我就有保留，事關嗰位巴打係叫極佢揾淘寶跟進都好似唔想咁(其實報警都得) ,跟住仲要消失埋

搏唔搏就自行判斷啦，網上嘅嘢就自己執生，總之世途險惡啦

ue10pro

有無巴打持有IG ve6 或335？
想知聽感

依家冇得揀色， 全部透明
有機會試下你D耳機先～

你夾咩耳機先?

當然好啦，但問題而家冇貨，要訂

睇下你哋幾時出

pm

k5買唔買升級版好？肥佬度係咪有得買？

窮鳩215

你215仲夾銅線，真係好鍾聽水底音樂

升級版係咪淨換左線?
我試嗰陣係舊版已經覺得依個價嚟講相當唔錯

升級版淨係換線咋，不過要$16xx
Ching, 你喺邊度試啊？

響RS試過舊版
不過見佢地fb早兩日po左新版相, 可能已經冇舊版賣

咁都只係其中一位可能有可疑
我印象中好似有不下於三位巴打中招爆殼寄返去維修，最後幾個月影都冇埋，其餘唔知有冇維修成功啦，同埋本身間野整耳雞愛理不理，你問佢唔會理，一路拖，整咗個幾月搞掂直接寄 個心好難安落
唔敢講一定係真，亦唔知會唔會已經有好大改善，近期亦冇推依間野依到冇咩巴打持有，只係提供我所知道既中伏資訊，要唔要入就自己決定，如果巴打對間野有信心，冇話死守觀念間野一定QC服務差既。只係大部份巴打都未必想淘仔冒險，所以可能搵間冇咩出過事既比較安全啫

唔該晒

215推介銀線/銅銀混編

買隻zs5 平玩都得

巴打們推薦zs6 定ex5?
同埋見好多人講215,係咪要淘多條靚線先好？

仲215？

ex5，因為zs6太多問題，其中最大問題係佢中高音剌耳，另外ex5藍色版勁靚仔，而且聲聽流行都唔錯
215唔關事 出左好似成6年到，當年冇咩選擇都還好，仲放係依家黎講成個系列完全冇update過，本身都唔太掂，但仲有好多人買話貪佢把聲貪佢個模，所以見對方問到，都係提供個換線方案方便啲攬住隻215話唔想浪費果啲

qc其實麻麻
846佢藍色白字

呢位巴打真係好有心解答d週經性問題

不了，我覺得virus夾好多

求教
LS200想換線
千祈唔好加BASS 只係想人聲更加清
應該揀咩線同埋咩舖頭

武藤係邊間買？time audio? 定便利

我覺得可以試哂佢先
應該除咗1+2之外，其他港人巴都有得試

有聽過k5，除咗mmcx外都幾滿意

有冇人有晒兩隻嘅可以講下？

係閑魚買 全新平d 咁
不過線既提升比我想像中細，下一步應該會換隻強子ve6

閒魚，有冇諗過假野

其實買左幾錢？

好在武藤好似冇假

個時又冇諗咁多 佢有間淘寶店既，應該ok 掛

琴日落去SSP 一次過買左ZSR 同ZS3

ZSR隻綠色實物如何

聽完你覺得邊隻好聽d

ZS3好重低音 不過壞左耳筒焗住買
係買左先見佢返左ZSR先買埋
ZSR平衡啲

ZS5隻圈，會則重bass好正常
想平衡可玩玩zs5, 200內真係冇咩對手

陪港人巴盲狙隻em3

兔仔定堅335

其實d聲點 想買

好難聽

跟著好似出隻em5
應該轉頭有em3 pro em5 pro

新手唔識野 巴打講既ex5 係咪TFZ ex5 ?iphone 7 plus 夠唔夠推 ?仰有隻藍色 係咪貴d?

想問埋換埋條 耳機線 又有埋推介 個人咩歌都聽

但想重低音果d 勁d

1.係
2.夠，唔算咩難推
3.唔係
4.獨特在清聲底嘅聽感，想重底音建議直接買1+2比較好

謝巴打 解答 重低音 唔勁都唔緊要 我鍾意ex5 外型多d 另外駛唔駛自己另外換條線？定本身就夠用？

本身條線夠做，自己都試過換，換完頂唔順換返原裝
btw，ex5個bass好有質感，量又唔會over

冇巴打聽過晒？我見差唔多價，考慮緊邊隻

3000樓下要分析力高啲係咪得michelle可以揀

ig/強子 ve6

Ig係咩

k巴回來了

早排對隻免子好失望 賣哂啲野
呢家又要買

無得試點買

Yes

呢到都幾位巴打入左強子6

不過淘仔
利申 聽日訂

有人有兔子335同強子ve6xc添

可以一可以一戰

不過用唔到dac功能 因為官網.exe 用唔到

咩黎？

就係入得黎多就盲入左強子ve6 xc
不過真係無入錯o既

係咪強子5單元就係
係到沖一隻返黎

山靈 m3s

同店主講想整ve6 就得

我就黎都係

ve6是咪無低音的

盲狙公模，唔岩聽響呢度放，
割喉式放就會有人接

ig可以試聽
利申有幫襯

公定私

廢青巴買左咩

佢隻VE5
其實買左都幾耐

ve係咪唔啱重口味玩家

ig ve6唔係有得試咩，強子咪依到約啲巴打試

聽左先知
聽過有人嫌VE音染重
你約蓮子巴試聽啦

唔會係boom boom boom 既低音
佢x1 d 低音對我黎講幾夠

公 之前個模寄左成個月都收唔到就做公算鳩數